陳浩天俾狗拉 代表中共想借港獨消滅我地 我好撚不安

小弟一開壇就上連登嘅 只係近期就快畢業拎多個學校email註冊 唔想用主acount出 所以先p牌

港獨呢樣嘢喺香港沉寂咗幾年
大家對香港人點睇港獨都心知肚明
明顯唔支持
加上港共政權旗幟鮮明咁打壓同抹黑港獨
俾政府成功造就 反送中運動 等於 港獨運動
就好撚大件事

第一 政府有借口動用更多資源去打壓
例如出動解放軍 佢地有一個好理由

第二 政府可以將民意洗牌 變成港獨 vs 反港獨

第三 示威者面臨內訌嘅危機
面對呢件事 我地好可能作出交代
一係同港獨割蓆
一係同港獨同流
咁樣嘅選擇絕對會另呢樣運動失焦同內訌

上一次揾出炸藥
佢地見冇乜人理
今次就拉埋港獨一齊講
個人認為十分高招

推

做俾習種睇姐，港獨呢招用到爛，香港無人理

十成比人砌生豬肉
陳浩天除左屌人行完散水之外 咩都冇做過

當然係
唔理陳浩天到底有乜作為
今次拉柒佢，代理港共想將今次示威拉埋港獨一齊

9up乜嘢主account就曬9氣 p牌就p牌啦
咁驚激嬲共產黨 不如乖乖地撐警算了

最好真係無人理
但對家一定瘋狂煲大佢嚟造新聞

G20個陣都無人理佢

冇話過唔好激嬲共產黨
如果香港人有共識搞港獨嘅話，今次變搞港獨又點話

我希望我係杞人憂天啦

其實你講呢招，由雨傘直到而家都一直用緊。真係發現新大陸

反送中一開波已經比中共派渲染做港獨，但香港人一早已經聽厭哂

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

中共嘅宣傳從來只喺中國入面大反應
但今次可以俾班香港入面嘅喉舌大造文章
我對香港人聽到厭曬呢個講法有保留，不盡同意

推！

第一 係出解放軍就快啦 成日出口術
第二 而家都冇人理港唔港獨 係集中緊五大訴求
第三 根本極少數吹奏港獨 係冇割唔割席
班狗冇野做到 係咁營造白色恐怖 亂鳩咁捉 同打人

一早講咗外國勢力 顏色革命嗰啲，無咩特別

中共派係指建制派，只係我幫佢地正名左。
係香港一早大肆渲染啦，唔係咩新鮮野。
藍絲會一直反對。而黃絲圍內一早已經聽厭哂，冇可能用港獨就分化到

我覺得淺黃會俾佢分化到

無人理係因為無證據，冇發生過有關嘅事
但今次拉撚咗個港獨第一人

其實不如我地試下轉個講法 全面港人治港會唔會易接受啲

咪撚比樓主帶風向啦淨係你先想同港獨割蓆
乜嘢香港人明顯唔支持港獨呀 你係咪真係知香港人點諗?
We are walking a path towards democracy and self determination, which is ultimately about independence.

近一兩年岩岩先參與活動嘅新兵就會分化到嘅，因為最近先開始接觸建制派點樣equate 爭取普選=港獨嘅手法

p牌仔要自我審查 仲叫人唔好當佢p牌 有主Account

其實今次係好有機會「弄假成真」，從整個運動嘅走勢，加上政府嘅反應，都係朝著呢個方向推進。616二百萬人上街喺某個層面而言已經同中共決裂，而且最重要係隨著時間，參加者大多數都明白一定要諗辦法長遠咁去解決自從回歸以來一國兩制所希來嘅政治傾斜，官商鄉黑警嘅問題。

政府同藍絲就梗係唔想咁喇，所以至出現近日大抓捕嘅情況以圖阻嚇大家唔好再參與，但係事實上會成功嗎？佢哋根本就唔知發生緊咩事，從近幾晚嘅情況嚟睇，其實情況根本就愈來愈差，個個地區一有少少事都一千幾百人圍警署，而且好多仲係街坊𠻹，因為721令到好多人驚醒，再加上鏗鏘集嘅特輯，令到全港市民都知道鄉黑警勾結出賣港人利益。其實只要有一個比較爆嘅事件出現的話，三百萬人上街或者全港大罷工都再不是夢；近日大家請小朋友食飯嘅行動，有啲之前傘運有出過嚟就話呢啲係啲人「贖罪」，但係從另一個角度睇今次好多市民都係公開撐啲抗爭者的，從晚晚有大量接放學嘅家長同埋留錢買地鐵飛嘅就知道群眾係愈來愈支持。呢啲人係要俾多少少時間去做心理建設的，因為大家發夢都冇諗過個政府係會仆街到咁嘅程度，淨番嗰班完全唔聽嘅人型駝鳥將來就送哂佢哋去大灣區就算。

不過就算真係要走到呢個地步都仲有好長嘅路，但係大家都要開始認真咁研究一下，就算最後唔係，諗咗嘅嘢對香港未來嘅發展都絕對有參考價值。